手持港鐵股票表示未撚驚過, 信心反增

地鐵爆炸都好 人都係要搭
係上蓋起千萬豆腐渣樓都有人爭住買
驚閪咩

留名睇今日跌

跌得1% 算係跌咩

1%都冇

升硬

地鐵最搵錢唔係地產咩？